點解訪客紀錄上面啲字永遠都係咁樣衰?

書法比賽

就到7月14啦

可能係